賓州女法官下令喺佢落正式裁決之前，禁止所有人批准賓州選舉結果，侵侵：勇敢聰明嘅女人！

再次重申自己贏得大選

跟住個女法官判柒朗普一方敗訴

之後你就可以開post 宣傳拜燈讓步，中國發大財

有冇搞錯呀
喺其他po問你幾時課金課屋畀新移蝗你唔答
原來走左過嚟覆po

我拜輸了

都唔敢咁大期望了，
驚希望越大失望越大

侵侵其實可以唔贊個官，啲左膠又會唔知掘啲咩陳年往事屈你舊相好有利益話個官偏幫

賓州一批比拜登就過270，所有政權就要開始交接

想問咁樣仲會唔會有人選舉人？

原則上賓州嗰班選舉人唔可以投票，因為官司未打完，未有正式結果，冇賓州嘅票拜登就過唔到270

拖到8/12就贏

跟返上次，點咁玩，最高法院一定判選舉人投票日前一定要停曬所有點票

班撚屌冇嘢都照作嘢屈你㗎啦 e.g. 通俄

巴打可唔可明示

12月14呀
同埋一日未投都唔好咁老定

又唔可以 like n retweet, 呢班奶共仆街 censorship 賣國賊

果時通俄都要有阿弗林將軍個電話做藉口開 file 啦

8 號前就要組成選舉團

之前唔係好似話支那登306咩？

但係14號先投
都係嗰句：一日未有最後結果都唔好咁老定

如有AZ同GA係夠票

佢有時出少句聲好過
一出聲就有反效果

其實冇賓州都夠，但係如果真係證實到有舞弊可能唔止會影響賓州既結果

如果有亞利桑拿州 , 無賓州其實都仲得 , 不過亞利桑拿州個州長已經講明有爭議就唔會確認結果

之前又話已經certify咗個結果?
所有訊息勁亂

柒得過你老母就比支拿屌 你終生做支拿仔？

有幾亂？ certify咗 然後比法官截左個certify 好難明咩？

法院唔畀

越亂越好
咁亂就唔好用選舉人團method產生總統
用國會權變選舉la

撐警狗扮左翼

女法官狠咬不放 拜登賓州勢危

喂 屌你老母啊支那仔
伯母個閪真心好闊
唔怪得知生你嘅時候咁順利 順利到成個人達左落地下 搞到依家成個低能仔咁

成個法院戰完左 侵真係輸 愛侵力任你BIN C啦
唔洗咁快衝出黎喎

出返去自己開個 Biden奶共poat la

有賓州女法官 民主黨屎橋難成真

州長帶定個鋼盔

女法官緊咬拜登賓州不放

結果都係拜登贏。

拜燈sure win

Twitter 好仆街
每次like trump trump post 都會彈pop up 出黎

印刷之王::全國票數巳係105%，夠未呀老細，要加班嗎？

侵最後一定會贏，我信

brilliant woman 女權今次點搞

屌你笑撚左

屌佢用Woman呢個字
過份強調有性別嘅存在

其實如果有一個州反敗為勝嘅話，其他都會跟住做，會有骨牌效應。

選舉人全部投晒俾侵唔得? 選舉人都未投就話過, 會唔會太神奇

最怕佢突然落裁決certify咋